Plus de pitch à partir de 2020, mais juste le salon avec les projets qui invitent qui ils veulent.

# Notes :

* Donner rendez-vous 30 min avant les pitchs
* au moins 10 min par projets, 16 projets donc 160 min
* pitch de 4min, 6min de questions


